你班撚屌點做野架!!!麵家山下(元朗)要執笠啦!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老味

仲有上水個間!!!! 你班撚屌同我食爆上水個間!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

721 831

間野一直都無咩生意
生存到咁耐算係咁

分店一向無咩生意
係以前既伙計開

上水嗰間應該唔使擔心住 我逢星期六日去都差唔多坐滿

真係冇乜生意？我去親食都唔少人 唔論政見 拉麵水準都屌打連鎖嗰堆啦

入面好少位之嘛 都未見過有人等位
隔離覓食家就多d起碼有人等

成條街最靜就係佢

拉麵開喺大西北好難幫
利申:住西貢區

住屯門 今日特登早幾個字去排隊
遲左成4個字先放人入去
個fd之前食完上水個間覺得好普通，份量又唔多
今日食完呢間，都一樣睇法
不過見黃店就幫趁下啦
下次食彩拉麵算

上水嗰間好多人 上次差啲冇位想同佢講拎走